「理性討論」香港呢舖會唔會玩撚完?

香港其實一直都係中國既心臟
泵外來血俾中資企業同黨
同時泵內血俾外資

而家因為肺炎而玩完既環球供應鍊
再加上國安法
同美國加國際制裁
廢左6成武功

香港價值已經日漸收皮
除非唔通過國安法

是但啦 反正咁落去大家都變大灣區人

煩唔煩
攬炒係連登仔所願
收皮咪收皮
唔通聽日唔洗返工/返學咩
小市民有咩影響
諗咁多做咩

是但啦 做乜鳩咁多香港呢舖會唔會玩撚完嘅PO
訓左幾多年阿? 由97訓到依加?
乜香港係支那咁樣屠宰殖民底下 唔會玩完咩
係睇幾時玩完 點樣玩完 同玩完之後結果係
如果一直苟且偷生係支那屠宰殖民底下 香港永無翻身嘅一日
因為香港唔再存在

但如果轟轟烈烈黎一獲勁嘅攬炒 寧化飛灰 不作浮塵
香港人用尊嚴 同決心話比世界知 話比支那知
我同你唔一樣 我地係香港人
香港捱到 支那亡黨滅國個一刻
破舊立新 香港獨立
到時真係 光復香港 時代革命
香港人世世代代 永存世界

你問我 時間要幾耐 我會答你一定唔會短 仲會好撚黑暗
但依個係最好既路線

攬炒係bargaining power
而唔係最終目標
真係攬炒既話好可能會再出現六四
到時候唔係要賠光陰俾下一代
而係要賠命

岩，唔好激嬲中共

由上年果刻起
就應該預視有呢個結果
點都好
一係移民
一係做順民
唔通無啦啦佢會槍弊你咩
當然你比佢捉到就無野好講

會。

香港點都要真正死一次先有可能重生
即使無人知過程結果會點

係手段 但支共決定跟玩show hand
之後已經唔係香港人可以控制了

港元應該會好似委內瑞拉幣咁。要用幾億買個面包

會短，武肺死太多人，
美國唔除中共唔心熄，
國安法都係美國呢排瘋狂制裁同軍事上圍堵中國而逼出黎。

最好就短D啦 大家開心
不過時間長短我真係無從判斷

準備食樹皮

會

上年6月之前已經玩完左好耐

先破後立 未驚過

胡石俊話不怕

我又唔覺得中共會縮
不過早死早著好過被人利用條屍

不可逆轉

上網睇過只係取消獨立關税對港影響有限，大家可能失望，取消掛鈎先係災難

死就死撚梗 但個重生可能都係好細

冇咗獨立關稅
GDP第二大支柱轉口貿易收得皮
咁都叫影響有限

仲有聲稱好重要嘅旅遊業

無錯 只有浴火重生
唔再做扯線公仔
任何外人都冇資格幫香港人決定命運

好重要既旅遊業？ D大陸人黎香港就係為左買零關稅嘢

香港唔死 共產黨唔會死
但香港有能力翻生 共產黨冇

無得買晶片果下先和味

Bargain with? CHI Na?
你唔係咁撚係咁柒天真呀
國安立咗你覺得就無人命傷亡？
依家話攬炒到最後驚摺被？
你訓撚咗幾撚耐呀 屌你老母

利申 我好理性咁屌柒你

未訓醒啲粗口唔係咁流利sor

同時泵內血俾外資

原來上海、深圳會超越香港嘅金融中心地位就係等緊呢一日......終於來到啦！！

我冇野輸喇喎
冇錢冇樓 制裁成點都搞唔到我

而家唔死遲早都會死
中共一日想揸實香港
我地一日都要面對呢樣野

好過溫水煮蛙啦
end game吧

玩唔玩到我哋話事㗎啦
美國做嘢真係因為我哋嘅民意咩頂你
因為上面痴線咋

香港有高科技製造業咩

攬炒由第一日開始既目的都係"炒人好喇，唔好炒到我"

簽中英聯合聲明果刻已經注定遲早會玩完
如果點都要完既話
宜家依條timeline都算係光榮

真 冇錢移民就要硬食支共果套

銀行得30萬走得去邊

其實真係無人知咩環境
同埋多數唔會出一招就完 實有連環拳做後備
全球首例 所以話香港本身係幾咁特別先得

理性黎講我又覺得唔會玩完既
但一定唔係以前咁有國際地位
始終班有錢佬食老本都仲食到一段時間

我諗最少都10年8年，但我地一定要堅持住。
學校洗腦，就由我地家長教返正確知識同價值觀

睇下今日跌幾多點先

是鳩爛但

又真，香港咁細bargain d 乜，無牙力

反正2047都收皮
宜家收皮，可以拉埋班藍狗一齊死，諗下都偷笑

我好震撼原來2020年仲有人只係當攬炒係談判籌碼

鄰國好多敏感科技要經香港買
即係香港轉口會少咗 同其他鄰國城市一樣

重新定義
攬炒

講得好好

你怕？

on9 由day1開始講到明冇五大訴求就要攬炒
依家五大訴求實現唔到之餘仲要加多條國安法
你依家先黎驚？ 唔係下話

香港變成兩國冷戰既一部份，點都大傷元氣，最後可唔可以回復生機就機會低d

佢當自己係邊個 攬炒唔係口號呀
我地自己令唔到支拿死 但可以拉埋佢一齊死
我地本身就死硬 你仲諗住可以返返 以前？

你怕？

回歸咁耐，都一路輸緊營養液，日日消瘦

係時候拔喉

最好快撚啲 香港死起碼算係對支那一個重擊

做植物人咁耐 有自己思想 但咩都做唔到
已經唔係本來既香港

理想是豐富的，現實是殘酷的

點重生都唔會再係以前嘅香港，不過先死一次就嚟緊...

會啊

正啊喂

攬炒

由頭到尾
香港都無say
支那肯攬炒香港因為香港有本錢比佢要去攬

DLLM而家班𡃁仔出去有d已經係預左死，你而家先話驚六四？

香港而家根本就係一個拉長左嘅六四，我係咪都要死我唔攬埋你老共一齊死？

好驚
收皮喇你
啲細佬命都無埋丫屌你老母
仲有坐政治監嗰啲
我朋友無工開剛買樓都話今日要慶祝丫
屌你喇

既然大陸都無想要香港好，玩完只係時間問題同形式
其實我就咁諗既，97後回龜後，大陸就由頭到尾都想整死香港，因為當時香港經濟發達、市民安居樂業、在國際間有一定名聲，而當時既大陸人依然仲係一腳牛屎！
咁死要面子既大陸閪又點會甘心被人比下去，用一切方法都要攪死香港，從而提升自己地方既地位。
香港對大陸黎講，只係一包檸檬茶，抽乾水就掉得。
奇怪在五毛一廂情願地諗住大陸救港，識你老鼠咩

攬炒係手法唔係目標
但唔等於無攬炒的決心
大家對賭睇邊個豪d
我就唔怕的

玩唔玩完，你地戶口都係咁多， 照下塊鏡都係咁樣

同埋而家唔攬炒獲勁既 一齊死 你覺得支拿 會放過剩低既香港人咩？ 講到 自己有得揀咁

由頭到尾 都係得一條路 但大家都唔想行 但唔行只會拖長痛苦既過程 掉個責任比下一代
外國有民主 唔係玩下Twitter 講下口號 就有呀

唔會單方面玩完🙂

我地都無話事權
玩唔玩完都無得揀

其實係一直想搵個城市取代香港之後就殺左你。
而家講到尾只剩人民幣國際化尚未成功。所以咪下定決心要收拾你。攬炒嘅只係一路煽風點火嘅送殯建制派。